刷新 30 回复 128 关注

举报只看`#459156` **精品**3月之前 9-01 12:50:52

发个学校周边炸鸡个人主观测评



`#2408710` 3月之前 9-01 12:52:33

[Alice] cy



`#2408713` 3月之前 9-01 12:52:52

[洞主] 大邱里，原来叫五道口，那会的量还很足，30块钱够俩人吃，味道也很不错。现在改名叫第八档口了，味道和分量都少了，甜辣酱偏辣，炸鸡外皮有点硬，里面肉比较紧。炸鲜奶挺甜的符合dz胃口。现在性价比不太行，不推荐



`#2408718` 3月之前 9-01 12:53:15

[Bob] cy



`#2408728` 3月之前 9-01 12:54:10

[Carol] 蜜小主韩式炸鸡（中关村的），因为是新店卖的不多，感觉是我吃过最干净最清爽的炸鸡了



`#2408738` 3月之前 9-01 12:54:36

[Carol] 可惜现在外卖送不到学校了www



`#2408755` 3月之前 9-01 12:56:14

[洞主] obligi啥玩意炸鸡，皮比较软比较薄那种，蜂蜜芥末等等甜口的味道不错，甜辣酱入口不辣，后劲足，感觉不是很爽，加上肉比较软那种，吃起来有点容易腻歪。一人份不领券大概得20-25块钱。



`#2408788` 3月之前 9-01 12:59:06

[洞主] 1stchicken炸鸡，便宜！15-20元可以吃个刚刚好的样子，口味比较类似obligi，但是他家蜂蜜芥末和芝士都看起来很想洗手液，那种稀糊糊的不是很舒服，芝士酱味道不正，外皮不够苏不够有口感。卖家有时候会给3元返现。



`#2408808` 3月之前 9-01 13:00:45

[洞主] 顺带1提，1st和obligi都不送餐巾，大邱里一直会给一张湿纸巾。然后那种一毛钱的小赠食，大邱里是单独一包，1st obligi是放在炸鸡盒子里。大邱里服务稍微好一些叭



`#2408892` 3月之前 9-01 13:09:07

[Dave] 喔喔村yyds



`#2409078` 3月之前 9-01 13:28:18

[Eve] 1st确实很好！



`#2409188` 3月之前 9-01 13:39:50

[洞主] Re Eve: 我现在也喜欢点1st了！



`#2409189` 3月之前 9-01 13:40:11

[洞主] Re Dave: 喔喔村儿还没吃过QwQ，下次吃他



`#2411335` 3月之前 9-01 18:36:40

[Francis] 现在美团上还有一家大邱里·韩式炸鸡耶，感觉很dz的描述很像，也是不到30块钱分量超足。另，蜂蜜芥末酱超好吃！



`#2411599` 3月之前 9-01 19:10:35

[洞主] Re Francis: dz过两天再找找！真的馋他家



`#2412621` 3月之前 9-01 21:43:32

[Grace] 逗思都吃yyds！就是份量太大，不适合一个人，可以宿舍搞一波。



`#2413008` 3月之前 9-01 22:43:11

[Hans] 大邱里以前有酸萝卜，简直人间绝味



`#2413480` 3月之前 9-01 23:44:50

[洞主] Re Hans:对！吃腻歪炸鸡了咂一口酸萝卜简直绝了



`#2417212` 3月之前 9-02 16:17:29

[Isabella] 看过一些外卖揭露视频后，就对这些只卖外卖的炸鸡店特别不放心



`#2417474` 3月之前 9-02 16:49:56

[Jason] cz和舍友吃的最多的是熊家的炸鸡，价格不是很贵，双份套餐平均下来一个人20左右。味道不是那种特别好吃的，但是质量很稳定，酱也很香



`#2418263` 3月之前 9-02 18:14:42

[Kate] cy



`#2425014` 3月之前 9-03 15:01:19

[洞主] 再来一个：朴嫂哒哒炸鸡：价格不是很美丽，dz吃饱估计得25-30（23块钱没有吃够）炸鸡皮不酥，比较软那种，甜辣酱味道个人比较喜欢，但是肉比较死，非常紧那种，如果不是肉比较小块可能会发柴。包装感觉比较舒服，手提袋是几家里面给的最大的（虽然里面肉没多少）。
突然发现给了3元返现，也就是20块钱吃的炸鸡啦（那个2翅根6腿肉套餐）似乎，，，还行了？



`#2425021` 3月之前 9-03 15:01:41

[洞主] dz发的都是美团可以点到宿舍楼那种（QwQ



`#2425162` 3月之前 9-03 15:23:15

[Grace] 再来复读一边，墙裂向dz推荐逗思都吃的双拼炸鸡！！！不过份量好大，估计两个壮汉男生能吃了



`#2425326` 3月之前 9-03 15:45:51

[洞主] Re Grace: www我没找着oao，，是外卖吗，我看好像只有堂食了



`#2426866` 3月之前 9-03 19:34:37

[Grace] Re 洞主: 饿了么没有上线，在美团。



`#2428173` 3月之前 9-03 23:07:42

[洞主] Re Grace: 明天午饭就他了！



`#2428377` 3月之前 9-03 23:38:32

[洞主] Re Grace: 话说是这一家嘛～我好像没找着双拼

[![https://i.thuhole.com/ck/ck7e3fzg3wpgr2xkg5tubmu3avanabfr.jpeg](459156.assets/ck7e3fzg3wpgr2xkg5tubmu3avanabfr.jpeg)](https://i.thuhole.com/ck/ck7e3fzg3wpgr2xkg5tubmu3avanabfr.jpeg)

`#2430554` 3月之前 9-04 10:35:50

[Grace] Re 洞主: 就是这个无骨炸鸡，点进去可以选味道（不过现在打烊选不了？）推荐雪花芝士和甜辣双拼！



`#2448103` 3月之前 9-06 22:15:17

[洞主] Re Grace: 然而我中午下午看也是打样的状态wwww，等啥时候能吃上叭！



`#2448118` 3月之前 9-06 22:18:15

[洞主] 再来一家：熊家炸鸡：辣椒面那个味太辣了，甜辣酱中规中矩，炸鸡外表太硬了，鸡皮可以丁香做磨刀石了，肉很死，价格比较高，dz吃饱要30+的样子。总之是不太推荐。bytheway，酸萝卜本身味道不错，但是偏甜，而且包装里面太多水了（果冻那种的封装）吃起来不太方便。



 插入图片

 预览 发表